出少咗糧

啱啱check戶口發覺出咗糧
但係少咗幾嚿水
雖然唔算好多但份糧係我應得㗎喎

有無巴絲試過哩個情況

認真 我咁岩出多左

追囉，唔係點

嘔返出嚟！

唔滿意啊?轉工囉

MPF?